728班元朗班生番一定出老牛，要全身鋼甲先好去

今次唔係講笑，無裝入去行隨時斷手斷腳

敬酒啦啦